Gods Unchained邀請聰哥打世界賽

@Blizzard_Ent 封殺 @blitzchungHS 還沒收他的獎金只因為他們認為錢比自由更重要。我們將補償他應得的獎金並且給他一張我們50萬美元比賽的門票：沒有玩家得因為他們的信念而受到懲罰。 #freegaming

爐石刪除

Gods Unchained下載

一齊支持Gods Unchained
業界良心

push

屌你即刻DOWN嚟試試佢

推

即刻要試吓玩

幫佢做宣傳

推

唔係仲玩爐石阿嘛

唔打機
但點都要推

高下立見